有冇人過左30歲都未揸過女人波？

叫雞如果俾幾百蚊唔扑野，齋揸波會唔會俾人歧視，究竟女人對波係咩質感

不如我地夾錢去試

好軟綿綿 揸住好舒服

對對都有啲唔同

好呀好呀好呀好呀

同我個屎忽差唔多
你俾幾百我借個屎忽你渣

有乜關係?

自膠

咩撚關係?

揸老母果對唔駛錢喎

讀中學嗰陣成日同女同學玩互揸 ，
諗返起都扯咗少少。

假波唔好揸

俾哂機會你都唔上
而家人地結埋婚

真係好懷念當年淫亂嘅中學生涯
利申:讀男校

不了，怕你太毒

我都未比男人渣過,
其實係咩感覺?
做咁搓下搓下, 真係會high 咩?

睇得av多以為揸波好好揸
點知去叫雞 揸上手軟棉棉
其實無咩大不了射完即走

你就好

你男定女呢？
被揸嘅感覺應該會大啲囉
揸人嘅感覺咪類似搓麵粉

嗰陣真係唔識諗上唔上喎
有得日日揸下波拍下蘿柚己經幾好喇

不過
波都有唔同嘅質感架
有啲軟淋淋
有啲比較有彈性

假嘅反而未揸過
唔知係點

又咪肉一舊

呢樣真, 有時啲男仔朋友個屎忽仲彈啲

我無

吾識

無考過証書

揸只不過係主權象徵姐
當揸過其實都係一般般

你個名好有引導性

我一出世就又揸有綴胸啦，老母果對奶

齋傾計都得呀
點會唔得

叫雞由a到f都揸過 c、d cup最正 堅挺又彈手夾埋腸一流講講下都又想叫

揸女朋友同揸雞又唔同

係架時速七十公里嘅車 伸手出去feel下

揸落去軟淋淋正，不過最正其實係對方個反應，有互動先至係最高享受

叫雞係道德上又冇錯
咪去試吓叫

唔洗喇唔該

我

揸過男仔波

我都想知係咩質感
同平時煮飯嗰啲豬肉牛肉有咩分別

一人一邊？

有啲有等於無

日日訓之前 同起身都揸下老婆對波真係好醒神

我手痕都鐘意揸自己對肥仔波

我覺得係舒壓用 有煩惱時伸隻手入去佢件衫到係咁搓揉

最簡單方法：

揸自己個蘿柚可以同時享受揸同被揸嘅感覺。

揸自己對肥仔波啦柒頭

真 讀書個陣抽水真係幾爽大家當玩

男女校係咁

真係好正

好膠好硬

大陸G

今晚早點睡

平時多數食肌肉組織
波多數係脂肪
解剖圖 慎入！

其實摸兩摸就厭
所以啲男優都唔揸的

肥仔波岩唔岩

有啲皮膚好冧嘅人對波都好冧

想跟機

軟棉棉最好揸

射完唔即走 可以點？

想試ptgf 不過成3000蚊 又有心理關口

來多q
點知又唔好feel

真，玩lin佢震震下好得意

我都好中意揸我老公

叫雞都唔敢？

條女冇波點計？

渣幾野就唔想渣

但隔一陣又會想渣翻

都唔知點解

俾錢 揸假波

無乜特別

揸過自己對肥仔波

30歲都未揸過男人條j

最好手感既野
女人波/pat/大比

咁大個仔只揸過一對波
利申29歲

我屌

無咩特別

如果你係女，我free俾你摸吓

假都有分
以前技術無咁好，會好硬，唔軟
而家技術好d，會同摸大脾脂肪差唔多

不如問下邊個女人30歲都未比人揸過

再射多次

幾舊水玩企街都比唔起

手足平時露宿開？

大有大好，
軟綿綿。
假波就有小小硬。
諗起都回味，不過揸波只係前戲
俾人揸個感覺應該仲正啦。

未過但loop落去好快係

好明顯樓豬唔係白痴，就一定係低能
BB仔肚餓就要飲奶

我都想試下 有無人一齊團購會抵d

揸住肥仔波先la

淨係揸過G cup
想試下揸細少少嘅

一波三折

唉
同未試過一樣

我都係俾錢去揸波同俾佢打j算

毅進星 $100

實係咁㗎啦,你唔話人人剝咗塊面皮都係一樣樣,

好後悔禁左入去

不過起碼有女先

你係叫我定係叫我早啲訓發個夢？

如果叫我名，Hi

叫我早啲訓呢，我就覆你，自己未試過未遇過就唔好認為人哋會相同遭遇啦。

on9仔。

咁技術會進步嘅
我仲停留咗喺假波就係塞個水袋入去嘅年代
好似話可以抽脂肪再打入個胸度。

咁叫雞又唔係個個接受到嘅
未必關有冇錢事
道德撚

要條女自願俾自己揸先夠正式

仆街，咁細個就咁咸濕
呢條𡃁仔，有前途

不如去學咗中文先

同感，第一下揸同街市舊肥猪肉一樣。但擺系面前唔揸又覺得哂野。

你有錢咪得囉
我都想賺你錢

應該隻眼覺得正，比反應個腦，個腦又比反應隻手，但隻手又覺得冇咩特別然後比翻feedback個腦

不停loop

me

廿尾試左叫雞揸過波都唔係咁開心

AV邊有人敢大力渣波呀?
係咁E，輕掃，撩下粒LIN就算

未試過，想知

仲記得第一次渣個感覺就係：原來係咁

因為怕入面個矽袋爆

落夜場大把你揸

有彈性 揸落幾舒壓

軟綿綿

不如你自己食肥啲自己渣自己對肥仔波IS OK

正常既，Gay佬玩屎忽多

揸你阿嫲吖笨

不如出黎你比我。我比你揸。但唔可以公開揸

兩種唔同手感黎架喎ching

more

去咗個20歲，32G鬼妹網友條仔屋企同個佢同床瞓咗一星期（條仔出咗國），無套中出

三折咁抵

香港大把啦 大把人有女朋友/有老婆都未揸過波
因為女友/老婆係ipad

假㗎d奶

條數點計
團購？
每人有幾多分鐘